t_basic8.ifj 
65
Doslo k chybe pri volani vestavene funkce!

t_basic10.ifj 
Nevhodne parametry pri volani vestavene funkce!

t_basic11.ifj 
060003

\7
// Podle mě by to mělo házet Lexical error

t_basic12.ifj
Function definition has invalid arguments!
// Podle mě dobře - funkce ma shodné parametry

t_basic15.ifj 
12
// Má to být údajně chyba

t_basic16.ifj 
0
// Divnej test -.-

t_extreme1.ifj 
Nevhodne parametry pri volani vestavene funkce!
// WTF???

t_prog11.ifj 
Nespravny pocet parametru pri volani funkce!
// Ale fujky!

t_prog12.ifj 
3. podminka
// Nemelo by to porovnavat různé typy

t_prog14.ifj 
 Kamil
Nevhodne parametry pri volani vestavene funkce!

t_prog19.ifj 

0
// Upřímně nevím, co to má dělat -.-
